hkbn出年5月到期

得寬頻上網同wifi 要$17x
個fd 都係 HKBN好似有埋IDD, MY TV 都係17X

有冇其他plan